好想問吓在前綫的，到了今天成功嗎？

我真係好想問吓你地，放火， 打警察，破壞，已經一段時間，你哋咁樣做啊我睇唔到你哋可以用呢個方法達到任何政治目的，但我睇到嘅係一啲年青嘅人賠上左自己嘅前途，我想講嘅係就算犧牲，都要有價值，想想其他方法才勇武吧！

前線未成功係因為文宣追唔上spin姐

文宣追得上就成功啦

( Show Blocked User - 連登fans )

612唔係勇武個條例都推左啦
你唔洗否定勇武既成效
咁得閒否定就唔該諗下點樣令呢個運動繼續落去

P牌
我覺得幾成功喎
唔通200萬人行完就成功咗啦？

點解你唔問下政府做咩唔講撒回

收聲啦 狗
大家回佢記得開 "不推文回覆" !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大家善用不推文回覆唔該！

d口語又學得幾好
略為好得滯咁囉

屌 唔記得左

係咪要講你啱聽嘅，先至為之唔係狗呀？咁你同啲大陸狗有乜分別？

我係百分百香港人，亦都唔係你所講嘅鬼，勇武事實係冇用，點解你哋唔承認？起碼已經兩個月我睇到今天只係看到你地四處破壞影響民生，犧牲左市民但完全憾動唔到政權！呢個係事實

收皮啦 分化撚
噤把炮咪親自出黎令呢個極權政府跪低囉

死全家啦

唔啱聽就叫人死全家，你呢啲叫討論嗎？你同啲大陸狗有乜分別？

香港人會用個睇字 下次扮好D

勇武係冇用既話唔洗出到你呢D魚毛係到呀支呀左

屌你老母
死全家啦

不推文回覆呀

Blocked

講野咁唔流暢，返支那啦

三毛
學好啲廣東話先出post

「前綫」
樓主咩人大家心照啦